英超稱霸天下

終於

系

西甲時代結束

倫敦盛世

估唔到有生之年睇到，好感動
利申: 21歲

英超>>>>>>>>>西甲>意甲>>>>法甲>德甲

至少今年係，皇同巴

依家開始轉睇英超

除左曼市

其實曼城今季整體都踢得唔差